總會有完既一日？你決定唔到既嘢就等我決定。

純粹叫春

身為第三者既我，就算我幾愛佢都好，
就算呢一刻佢有幾在乎我。都會有完既一日吧？
開開心心過埋月底呢個生日就算啦好嗎？
我好清楚你唔會放棄佢，而我亦係一個好自私既人。
我想要獨佔你，既然唔能夠同你名正言順一齊到最後，
我寧願放手。呢段甜蜜溫馨既時光，成為回憶比較好。

預祝我們生日快樂🎂

好可憐 自推

狗公

受騙的那個比騙徒更混帳
你估吓我係邊個？